# Завдання
Створити сервіс по пошуку фільмів, використовуючи [OMDB](http://www.omdbapi.com/)
API_KEY = 309718fc

## Технічні вимоги
* При натисканні на ентер по полю вводу відбувається пошук фільму
* Інформація по знайденому фільму відображається в карточці
* Якщо виникла помилка, наприклад немає такого фільму, то відображати її в блоці помилки
* Додавати індикатор загрузки (loader на сторінці), поки користувач очікує на відповідь з сервера
